[NBA一線]有無手足好期待一線球星林書豪來季係Hawks既表現？

而家仲有無人唔認同林書豪係一線球星